回想17年射雕英雄傳

諗起個陣瘋狂睇 睇左三次
因為呢套劇 開始再睇多次射雕三部曲
金庸先生過左世
令我想睇多次
好掛住桐蓉兒既可愛
到底之後有無一套射雕可以超越佢

(Show bloked user - 傻大哥)

*blocked

韓小瑩

一筒

將來整容技術再勁啲，一定有人超越一桐

我喜歡的是.....七師父！

唔係整到靚就得
一桐啲戲交足哂
完全代入黃蓉個角色

孟子義

孟子義有戲
但個樣同我想像中既穆念慈有出入
我心目中既穆念慈係好有氣質 唔係得個靚